chegg

想問有無人可以share chegg 俾我？俾返錢你
tg: siuballball

屌你老母死賤種大陸狗

chegg嘅答案係咪一樣？